出核彈都唔撚割

前線出核彈我都唔撚割

同意大家可以冷靜啲去應酬啲影相的人

但咪撚再有人係到左膠

出火魔法又嚇走中立派

比人打又話驚還手失民意

屌你老母 我地和理非都唔撚係齋企架麻

失民意咪幫手贏返民意
我地係要支援前線呀

五大訴求
1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4.追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

不分化 不割蓆 不篤灰
兄弟爬山 各有各做
光復香港 時代革命

追究黑警濫暴

再post: 文宣攻勢開始啦，打左啲野大家幫手spread啊

推到比前線知
無限度支持佢地

做野啦和理非們

無撚有錯 對撚住黑社會 黑警 你今日對佢地仁慈 他日佢必10倍奉還 屌你老母係咪想有更多人悚人斬手斬腳斷腳根踢 一世架屌你老母 唔好影響前線手足

記住 呢個運動可以去到今時今日呢個地步

係靠勇武同和理非的合作

大家冷靜d!

今日呀叔講大家搞事，好易出事，我忍撚住唔出聲

係對黑社會大大力打落去

手足唔夠抽都好 隔離幫手影低做證據

同千祈唔好阻住其他人幫手

唔會割
但覺得大家要認真檢討返大家
又或者自己既行為再係咪對準政權
呢樣真係好重要

唔割呀！

痴撚線 荃灣就係咁 唔少人比人斬唔係要割蓆 但你地可唔可以唔好再2014個套呀 屌你老母斬人呀 橡膠子彈呀

要冷靜
但絕對唔係打不還手

我地可以冷靜 可以互相提點
但我地唔可以左膠

見到有人怕打人失民意
令到有手足出事
唔可以再發生
每一個手足都要平平安安

不左膠 但求各做各時 都能互相保持清醒

望住另一個post 9000 幾正皮 引戰
希望大家勿忘初衷

人地搵命博,請討論下一步,
唔係心理輔導影相俾前線鬧。
和理非請合作支援前線,幫前線擋住同解釋影相既後果
和理非都要識進步

和理非的手足

當事情危及你或者其他手足安全的時候

唔該你地出手啦

我寧願失民意都唔想有手足出事

有咩事我地仲有人可以幫你文宣

去贏返民意

但我唔想再見到有手足出事

不割蓆

推推推